芝娃娃愛好者 養過 都入泥

我真係覺得呢隻狗種好撚樣衰又嘈又煩
你班友可唔可以講下點解要養佢地或者鍾意
成隻弱智咁 唔知惡係邊一忽

見到標題就沖左入黎，比錯負評，對唔住樓主
芝娃娃真係好樣衰！好樣衰呀！

以為係流浪貓 汁左上手原來係芝娃娃....

見到大狗就要搞鳩人，通常大狗都唔想理佢地，但真係嬲起上黎佢又要怯

你班芝娃娃主人 留完負評講下點解呀屌

芝娃娃正係識主人好 完

隻狗識鑽入泥？
狗種on9 連你個人都係

狗界嘅MK仔女

利申：怕MK仔女

垃狗圾

泥你老母

泥乜春啊

同意 不過我隻芝娃娃係因為人地唔要所以我算係執咗佢返黎

人嚟! 搵人將樓主埋入泥土度! 字都唔識打, 學咩人開post屌芝娃娃

芝娃娃on 9 9

sor 見到個泥負皮左